(理性分析)薯片先係欽點人選

其實中央見香港人咁唔合作，想係今次選舉上面營造「民主」選舉，等香港人以為選出一個香港人會揀既人做特首。

首先，要令人覺得呢個人唔係中央想要既人。(e.g.一個月先批辭職呢d表面功夫)

另外，要有一個中央所揀選既對手。(本身係689，689唔想打場必敗既仗，借勢唔選，所以淋病先要係689唔選之後不得不參選做醜人)

中央唔想任命既人唔係薯片，係孽瘤。淋病出黎係可以界走孽瘤既票。而且可以解釋到點解淋病要瘋狂做柒野去抺黑自己。

薯片在下一盤很大的棋。

而家淋病已經同689畫上等號

紅字唔同意, 唔好睇得佢地咁高

淋病99.999%真心想win同真心柒

中央有兩個(以上)集團

品客同淋病係唔同集團代表

689嗰邊輸左應該好大鑊

你地會唔會想得太多呀

邊個都唔關我事，我都冇得選

諗多了，上面領導咁多事，唔會哂太多時間同精力係香港度。總之而家自由搏擊先，打到七七八八，上面的大人先會再揀。反正選委提名及選舉制度，保證入閘的一定係親中，當選的都一定係親中。邊個候選人當選實際影響冇想像中咁大。

我都有咁諗
希望唔會la

上屆唐唐同689打到最黎先揀隻689出黎
今屆未欽點既機會大d,而家淋病既閪環集團明顯想贏繼續利益輸送,係估估到淋病柒到訓係度

唔撚care
橫掂個個連登仔都話冇票就唔好討論嘛
你地抹黑邊個，拎陰謀論出嚟做乜

又點？
根本冇人係真係可以反共，只係睇施政手法
你寧願係林鄭、葉瘤手中爭取獨立定薯片佬？
起碼我見到薯片佬守規矩，點都好過嗰兩個癲婆

唔出奇

本身唔為意
不過
呢兩日林鄭葉劉不合理地柒到咁出面
胡官做白臉
明手暗手舖哂路俾胡鬚
成套標準京劇嚟

OP世紀大發現！！！！！

品客後面當然有中共人撑,佢政冶路線上亦唔可能同林鄭差好多
但當中央=一個整體, 或習=100%能力或咁得閒控制香港所有野已經錯撚哂

林鄭梗係真心想win, 佢同689見到既利益係單單幾十/上百億計
落左台689幾大鑊
佢既柒只係延續左呢四年政府既水平, 有幾出奇

上次689係同中X辨合謀做既成事實迫上面俾佢上位, 今次想番炒

唔好意思，我之前冇睇其他諗法，都係食食下飯突然有感而發姐。

咁老公仔女上北京做人質個件事呢
咩玩法？

唔搵人做人質，邊個肯出黎做大龍鳳

林鄭又發功

中共都唔想搞大個中港矛盾嘅戰意，醒目嘅一定揀薯片佬順一順民心，個兩個傻閪女人仲衰過689

點解你覺得佢要扮迎合你香港

淨係班港豬都夠收香港皮

推定先

推

.

認同

binc

一定係

bin

Bin

long time to bin

?

早晨

push

2018